有玩開 GORO'S 嘅巴打請入一入嚟，小弟有少少嘢想問

我想問呢三種綁法係唔係同一種？

點先可以綁到咁？

我見余文樂綁法好似係將條鏈直穿過去，另一種好似係將兩條羽毛同個銀輪綁埋一齊？

咪撚咁癡線啦 你鐘意點整咪點整
Off white 條belt 係外國都大把人diy做其他野
係得香港人先會咁撚on9 要搵個指標

想學多樣嘢

因為好多教學都係單輪單羽